科大學生會當選人可能俾學校DQ

［振翅校園即時］校方稱接獲有關選舉投訴 暫緩學生校董委任程序

校方的選舉主任(Election Officer)今晨傳來電郵，稱接獲逾百宗關於選舉的投訴，但並未披露這些投訴針對哪些事項。校方稱相關調查將於十一月中完成。

校方指因應這些投訴處理需時，選舉主任暫時未能向校董會主席遞交任何當選者的名字作委任之用。換言之，早前勝選的二號候選人符佩瑩的委任程序很可能被暫緩至調查完成之後，即十一月中之後。

記者翻查校方有關是次選舉的規章，當中12.4條提及「若選舉主任及校董會主席/校長/學生事務校董認為投訴成立，則可採取以下三個行動中的一項：
1. 當選人被取消資格，由得票第二高的候選人(內地學生學者聯誼會副主席盧普生)補上，亦即俗稱的「DQ」。
2.重新進行點票程序
3.重新進行投票程序」
換言之，校方有權力依選舉規章，單方面重啓投票/點票，甚至「DQ」當選人。

麻煩大家幫我推多次上熱門！

等我為大家回憶下決定1020去定唔去[2]

【全世界入黎】懷疑有高級鬼PO要各位自投羅網。

- 分享自 LIHKG 討論區[/quote]

咩事

支那種搞事 應該

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

幫推

應該係投訴佢用學生會email宣傳

Dq咗咪將成個科大校董會名單send俾美元